屌你老母 麥高植(麥高整)又双入波竟然完全冇人講

反佢嘅人死撚晒未

植哥

你條撚樣越反越勁

條撚樣踢暴聯起碼一季26球

姓麥既人都有啲料

我撚有反

叕入

認錯人 拉

佢啱踢熱普城